[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(278)

OMG
荃灣俾人斬幅相

仲未夠膽睇

好血腥

我啱啱先睇到，好恐怖

唔敢睇

不過我相信廢腦會話係假

一定⋯⋯⋯⋯

一上連登就好激氣

hughug

韓國買咩

開fb 開ig 開tg 開whatsapp都會就快變痴線佬

Horny的媽媽連打兩次飛機

屌你老味 燒衣都出催淚彈又橙旗

真係cls ga

沙勇新 我屌你呀

右邊酸痛中

欽州街百鬼夜行

話說乜啲文宣組唔係個個post 都會入去post 文宣既咩
點解呢個post 無
我想睇時間表

今次真係愛情來的時候

唔該晒你

出pool飯
多謝

你請咗未？

佢問我點解好似成日唔著衫咁
點答

咁我係咪有兩餐 fatfat

窮 無錢買 好凍

Who urs daddy?

真

完全唔明你講乜

扮瞓

55

職業病

都話三家

淫賤

？

屌你老尾

想色誘你

答佢 : 等你幫我著返啲衫

你畀我帶壞

諗住

又諗起你露膊

？？？？？？？？？？？吓？？？？？

佢啲衫有唔露膊既咩

我知講緊邊張

我先係清泉

呀下～

我講緊親眼目睹

又狙擊我

我都係親眼㗎
你覺得我未見過咩

？？？？？？？？？？？？？？？？？

點解會見過

我表示了解

你畀人著衫tim

你哋玉帛相見

屌 靜呀

佢都痴痴地

佢（露膊）「先生介紹返呀 呢隻新番幾好用」

呢個係咩嚟

屌

餘生成日對你做嗰啲？

係囉

你了解就得啦

無回應

認真 幾時的事

Bingbing 無啦啦有人成排shot畀我地飲嗰日

咩我地 人地睇中你
我做妹仔痴你金糠

Hey 一唔一齊玩骰？
我：err 下次

記唔記得嗰次

daddy

你柒咋嘛
我就不嬲唔講野

我錯過咗見男神 同佢一齊玩
我雷珍妮發誓以後唔會拒絕人

下次我幫你叫啲妖怪過嚟

叫我叫我

？
我幫你叫可唔可以姣你嗰個過嚟囉

下次見到再算

我一叫佢就嚟 有佢frd ig

我錯了
唔玩了

媽媽bb

:我係咁

睇你仲敢唔敢

腳仔

我地幾耐冇見

你見明星花花都唔見我 好不好意思？

吊 咁睇演唱會牙麻-.-

掛住你

波波
好耐冇見

黑警要令到我地connect埋靈界

唉 成日顧住蒲時事台

明

我久唔久都見到你係其他post架

不過時事台一定係最主要

做咩

楊千嬅發聲明：擁護基本法 香港是中國不可分割一部份

負皮畀佢佢

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

雞

但咩叫「又」

笑咗

ummmmm 咁嗰個我撚手好戲

痴孖筋

Phase2 phase3呢

佢:
我:

: 你有冇事啊?
: 無事
: 有事既話, 一定要出聲
: 都話無事咯
: 但係我頭先見到你 r 西喎
: 無啊
: 我睇住你 r, 仲唔認
: 咁個西係我既, 我 r 西關你咩事啊?
: 我都係想關心你姐
: 你關心我定係關心我個西啊?

佢聽完之後, 走左, 仲同另一個男同事講, xxx r 西係無聲架

你地 d 男人個個都係好咸濕架

我咁講, 我係唔係好傻豬啊?

1/10 友情價
未能了解文章大意

唔係我作架

整咗個部隊鍋食唔知我bb知道會唔會嬲到仆街

一嚟 佢唔准我夜瞓二嚟 佢唔鍾意泡菜嘢

一都係錫住你姐
強烈譴責二

啱。。利申 jennie腦殘粉。。

我話我係Twice打手你會唔會同我絕交

你係咪有睇我momo po..

lm

今日吃了漢堡包

做咩做咩

冇

mk到...

...?

啲心心

「真係老喇 而家唔可以過11點瞓 一、兩真係頂唔順」

浮個水

屌你老母

發夢見返個ex
太傷心醒左

The second one

以為真·發夢

又對d 狗ff

推

呢個大陸閪新移民gay 佬
好撚鍾意出風頭
得閒冇事要同人隻揪
最鍾意話香港義仕係畜生
各位巴打絲打
得閒打俾佢

藝人張智冧代言
前帝國金融集團旗下
洗米華洗黑錢集團
恒源金融集團執行董事

香港尖沙咀廣東道25號
海港城港威大廈1座23樓2301室
電話:+(852) 2537 2999
電郵:info@1416888.com

焦勇 LEO
身分證號碼 v066270(4)

車牌 TU261

手提
53962680
96471689

呢個仆街，惡貫滿盈 喪盡天良
專門做陰質野
同行都知道 佢做嘢心狠手辣
專門洗黑錢 ，
雖然有老婆，有個女
但其實係斷背山
但經常工作為名，呃啲無知少男少女喺佢公司做秘書或者part-time，經常灌醉佢哋然後雞姦
，影佢哋裸照要挾佢哋
曾經試過有幾個受害者報警，可惜黑警根本就俾佢賄賂，案件就咁不了了之
其實一個因為咁自殺

各位巴打絲打，得閒就打電話俾佢或者上去公司唱下聖詩感化佢
（佢啲衰嘢好多人都知，有冇受害者出嚟幫佢宣傳下）

呢個仆街 喪盡天良
不過佢用錢收買啲黑警，又請黑社會對付爆佢料嘅人
我已經有一個朋友俾佢害死左

屌⋯⋯地鐵有條友條西褲緊到好似legging咁
連佢腳瓜個型都睇到曬

都係頂硬上
真係睇唔過眼
睇完已經即刻滴眼藥水洗眼

ceo

佢個人無恥下流賤格口衰
偷呃拐騙
真

得閒打俾佢CEO 佢應該操到好硬

所以佢喺呢度等待你

問下佢洗唔洗整軟番

樣衰唔緊要有錢大隻
有冇性趣？

搵d巴打幫下佢

人無恥變無敵

補埋link 自稱六哥發表偉論
佢話出呢篇文好大壓力

利申殘體字
呢啲正仆街

不能接受，安凌呀

話晒係CEO
奶得佢開心好似奶共咁
打跛腳唔使優

咁嘅樣都啱？

當俾個機會自己段練
成就大業不拘小節

快啲call 佢
佢等緊你寂寞難耐

ok

一次過打錯兩個字

我補返條link先，巴打追擊手

有人公然挑戰隻抽！

G

我著到伊斯蘭女人咁好冇？
大熱天時

尋晚maintenance

唉....

早晨

Bb話我著衫扣得嗰三粒鈕係咩意思

扣你五十分

新人 +1

佢話我好想係咁引人？
好惡

你家姐

哇 屌咩

畀5000 拎返15000

見我嘅男醫生好撚正。。。。。。。有肉地。。。運動type.... 著西裝。。。。

死8婆
好似啲港女咁
明明唔開心想人關心
人地問你 就死都話冇事

哈佬

冇事嘛師兄？

好mk

得啦屌

....講還講

點解

你話你係咁

媽媽

咩

.....................................................

好悶 想我寫咩字

我愛食魚生

好傷心

我係表演型

咩料呀
個阿婆話我係外國人

外國勢力

咁你咪外星人

我

無

外國人咁矮既咩？

似法國人

相呢？

似法國長麵包？

塊面長度似

另外個長度呢？

手臂同小腿都似

又幾醒知我問咩

想幫佢含撚

我補返條link先，巴打追擊手

有人公然挑戰隻抽！

幫下條友
好撚寂寞
有冇巴打約咗佢隻揪

靜咗

蒲頭

琴晚成晚都離線嘅

.......

笑點在那

尋晚瞓咗 前晚太夜瞓尋日太早起

我都係唔夜訓了
戒電競
前幾晚又4半訓

係咪少咗個人同你廢up

我愛LIHKGay

系

今晚重出江湖

..............

佢琴晚對住你幅相打丁

柒毒都j

推
借post
黎緊一個星期好忙架

屌你又爆

又扯貓尾

咁貓貓痛唔痛

I am back !!!!

過嚟幫我奶

我奶

咁過去井口打盤水嚟俾哀家洗腳，去！

腳腳呢

媽

Patrick依家同個個排球仔一齊？

唱歌幾好聽

邊個係一邊個係零呀

唔要佢

😒😒

如果佢可以令柏柏開心，我甘願做佢地嘅零

3p

我幾鐘意哩type

好正

Hello 寶寶

瞓咗

Hello Mama

on99......個airpod跌咗落巴士凳隔離條罅......

執啦

屌喇媽 終於執到

預咗㗎啦

我執唔到⋯⋯頭先後面條友訓到豬咁

拍醒佢囉

拍咗尷尬死

都唔知啲人點用野嘅
以為戴咗識飛咩
好好照顧人啦

啱啱搭巴士瞓着咗
前面條友拍醒我話跌咗個airpod
叫我幫佢執
on9我都係想瞓吓啫

可能係艷遇既開始呀

巴～士上碰著他

咩教會

想紅咪幫下佢
雖然我唔知佢係邊個

訓教

(好old school)

佢搵你
係咪有野爆

Haha pt so low

咁我同你一齊[black]信[/black]瞓教啦

久仰蕉名

無黑色㗎同學

你同hal仔兩個練訓教神功咪得

好失敗呀
即刻面紅耳仔熱

好尷尬

唔好意思
佢第一日上連登
我冇好好教佢

唉呀 好柒呀我

冇人知啦

唔好再笑我

好柒呀
咩人嚟㗎你

吓.......

都係照行架啦

係呀

邊個搞你條仔

撩皮？

笑死

今日我牛一....

我叫任何人都係寶寶嫁啦寶寶，你新人？

佢係咁

呢度個個都係媽媽嘅寶寶

彌敦道已全線封閉

聽日lor 聽日先生日得唔得

牛你屎眼

[black]testing [/black]

[black]咬我[/black］

聽日係小姐日

我很牛b

係咪要出黎隻秋

隻冬ok?

隻春呀

正皮

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(279)

無鬼用

明明

忍唔到了，媽媽要出去搵碌撚坐下先

too long didnt read

要MAKE NOISE呀
黑警出聲屌點得

好文學喎

做乜有隻臭馬騮係到

好明顯我係新巴打啦